交換子華380 門票

10/7 黃子華 380連位兩張
想換 7/7 or 8/7 or 21/7 or 22/7 or 28/7 or 29/7

有意請PM 聯絡